尖東淪陷七點幾激多大陸保險狗

尖東淪陷七點幾激多大陸保險狗

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

傳銷下話

今日去誠哥間百佳買嘢，一點幾尖東噴水池嗰度好多支那人。

係咪英資保險公司

個堆係度成兩年嫁啦
傳銷搵錢咁 又唔係遊客,就算你踢完佢 第二日都係會再出黎,呢類冇計

AIA 保誠都見過

佢地係商場入面成日搞打飛機talk
班大陸閪係入面邪教咁撚樣

銅鑼灣旺角都好撚多啦，係傳銷嚟，層壓式個啲著撚晒老西嘛，呃呃埋埋過肥年

係呀就係嗰個位夜晚佢哋好似放監咁樣仲多人喺度搵嘢食

笑左

光復香港

最樣衰唔係咁,係企係度食唐記或者飯盒, 全部趕頭趕命咁,唔講以為秒秒100萬上落

專呃d貪錢新移民，諗諗下我發覺我識親果d新移民唔係俾人呃就係做呃人錢果d 工就算係做正經工都係呃呃哄哄走精面d人

個個扮撚晒身光頸靚咁 全部様都係大陸圍埋一堆唔知做乜9 應該拉9晒佢地啦 全部嚟揾食 違反逗留條件

啱呀
真係好撚柒煩